前TVB御用奸人供女兒讀最貴國際學校 駱達華18歲女兒獲英國著名學府爭住收

前TVB御用奸人駱達華雖然名氣不高，但當年在劇集《陀槍師姐》演人格分裂的變態殺手一角，至今依然深入民心。駱達華自離開TVB後北上發展，與太太定居上海並誕下一女駱欣言（Bernice Natalie），轉眼間已經18歲，剛於上海最貴的國際學校畢業，更喜獲兩間英國著名學府爭住收。

56歲的駱達華因北上發展而認識了太太盧燕，婚後誕下一女駱欣言，一家三口定居上海，並安排女兒入讀上海最貴的國際學校「上海惠靈頓國際學校」（Wellington College International Shanghai），是英國惠靈頓公學在內地的第二間分校。

上海惠靈頓每年學費近36萬
據學校網頁顯示，惠靈頓每年學費由N班的24.2萬（約26.5萬港元）至Year 12及13的32.8萬人民幣（約35.9萬港元），同年級學費，比起上海德威外籍人員子女學校（Dulwich College Shanghai）的32.5萬人民幣（約35.6萬港元），以及上海哈羅國際學校（Harrow International School Shanghai）的31.98萬人民幣（約35萬港元）更高昂，可見駱達華在內地撈得風生水起。

現年18歲的Natalie剛於上海惠靈頓國際學校畢業，與同學們盛裝打扮參加畢業晚會，身型高䠷的她更大晒長腿，爸爸駱達華則充當攝影師為女兒、同學們及家長們拍照。

熱愛歷史系 UCL及LSE二揀一
Natalie已獲得英國著名學府倫敦大學學院（University College London，UCL）及倫敦政治經濟學院（London School of Economics and Political Science，LSE）取錄，並上載了兩間學校的電郵截圖作證明，可見Natalie對政治及歷史科有興趣，尤其對歐洲歷史研究。

雖然Natalie未透露選讀哪一間，但早前她的內地藝人好友鄭爽在綜藝節目中，透露了Natalie本應一月赴倫敦大學開學，惟爆發疫情才留在上海。而Natalie近來不時現身內地綜藝節目，似乎有意入行，駱達華也曾表態不反對女兒入行，但需要先完成學業。

支那搵銀

屌撚死佢

如果佢當年無離開TVB。，會點？

Who?

點睇香港啲二打六死上大陸撈到風生水起

張松枝咁

翁文成, 鮑國平

個女仲細嗰張全家福，個樣勁似變態奸角...

我都想接收

唔讀中國d大學, 英國人高級過中國人??

支那樣

大陸人以前係當香港人好似半個鬼佬咁

個女好仁

本身有錢

支那味重到

佢老母個樣都唔算好似支那人
似香港啲有錢老母
反而個女勁支那妹feel
完全就係外國大學見到嗰啲支那學生樣
細個張相明明都唔係好蝗樣
究竟係咪因為妝嘅問題

殺晒啲賤女人

當年d女人應該收斂少少
而家派帽當食生菜

濕鳩藍絲後代係大陸都要讀國際學校
仲話要去大英帝國讀書咁撚唔愛國？

垃圾回收場

同後天好大關係，你睇個支那妹俾鬼佬收養咗之後好幾多

個女個笑容好撚似老豆一樣咁奸

二打六嘅樣近大陸風多啲，大把一線上去都唔掂

brain咁疊水

KEEP得唔錯 越老越有型

腳

永井マリア

細個睇鮑國平真係會驚。。三元

呢條友藍到出汁

係支那搵好多應該有香港一百倍

個女去英國做洋腸肉便器
遲d pornhub有流出睇

藍撚到仆街 直頭變左中國人

你細個有返過支那
周街都係香港xxx
睇電視都係香港xxx
不過依家買少見少

唔係邊有咁多二奶

套現番個知名度啫，個個喺tvb 捱10年8年，人工又唔慌高

有無驗dna

死藍屍奶共屌 想溝左佢個女黎做肉便器

最記得玉蒲團玉女心經打飛機鬥射得遠，鳩下敗將

明明老母幾靚有貴氣
但個女就夜場咁

12k年薪

一直以為佢叫馮德倫

似乎好多唔知

咁愛國做咩唔返中国讀啊

所以cctvb咁多人走

似係 學左支那果隻妝 扮韓妹查撚到個咀勁紅
又無韓妹果隻味道

佢個女係咪香港身分證

要拎好易

腳腳

佢個女超靚

竟然冇遺傳老豆個大鼻

以為Oxbridge

原來係呢位

大陸妝真係好撚柒

好似港台萬幅瑪利亞個男裝女

淫底feel

記撚錯另一個彭皓鋒先岩

不過呢件都好藍

4線都撈咁掂

飽國平

越早上去越搵得多

駱欣言weibo

阿Sir加油，我們撐你！🇨🇳🇭🇰

好撚大陸味，但真心幾索

2k祖記quality

邊到來咁多錢？

條女

個女好正 想屌

果然係奸角
做戲做到出現實 都要做奸角

藍絲好中意作對聯，但普遍d文筆真心屎...

“你選擇的未來，就是你的未來”

賤種臭雞

我都係

條女好正，仲要係大陸臭雞
勁想屌

食正條水賺啲無知強國人錢，茄呢啡都變大明星

Oxford history 都係收三條A
九成衰interview

你食的晚餐，就是你的晚餐

lm

其實肯比錢去讀唔難

不過要有過得人既成績

一方水土一方人

個支那妹被棄養
就算有支那人執到
一係盲山
一係打斷手腳行乞

依家好睇 喺美國重生

美國每年有好多夫婦
專登去支那 領養小朋友（每年約2000個）
仲有唔少殘疾
呢啲係支那永遠唔會報道

你註冊的老婆，就是你的老婆

奸角撐藍絲，好耐人尋味

代表人物:的士陳
香港:個個取笑對象
大陸:國民老公,身價變億,未有限薪令之前幾千萬人仔先可以搵佢拍野,WTF

咸蟲成龍、二奶倫伯、破產B、強姦犯志偉為首，其實已說明乜嘢叫物以類聚。

漢奸 走狗 賣國賊

由0開始到身家過億

你問連仔，有邊個唔肯？

呢家人會有報應
等天收

做左咩野要等天收？，願聞其詳

藍屍都要下代做外國勢力

直接寫信去外國， 懷疑成家都係中共間諜， 鼓吹殺害香港人，係扼殺人權既罪犯

唔知去到英國讀歷史會唔會崩潰
發現一直係支那學既係另一套

佢個女又真係幾正

愛國
為何讀國際學校？

Lm

點睇都似揾到好碼頭

以為oxbridge都唔知報黎做咩

係咪肥壯果個

不得了

以前就可以
而家開始排擠香港人啦

去外國？不是很愛國咩？

最佳例子一定係劉愷威同的士陳

你食的屎 就是你的屎

呢條友係幾好戲

老豆香港人
老母支那人

個名叫Bernice Natalie???????

讀政治去奶共

我都想問

漢奸 走狗 賣國賊 唔認同中國教育?

D中國狗食草咁節墮都做唔住CCTVB
我諗CCTVB都唔會有人幫

個女係咪英國間諜？

點解係1月去升學？唔係9月開學咩?

因為cctvb唔當演員係人

根本係香港毒瘤

其實未必個個演員都係要發大達
但係你至少俾做演員有正常生活，咁先會留到人

Cctvb等執

你唔問下連燈仔公認人民幣＝廢紙
即係搵人仔幾多都等於0
點解又可以送到個女去英國貴族學校讀書？

生日嗰張影到成隻141雞咁

就係呢班奶共嘅垃圾不斷貶低香港人身份，搞到香港人係冇哂特權，下一代香港人甚至俾大陸人低一等
呢班4-50歲以上嘅人唔好唔認，叫佢地問心講，佢地返大陸有冇高人一等嘅感覺？

反正講民主自由班藍絲唔會明，當你廢up，用呢個理由屌佢地，佢地可能仲駁唔到你。

佢唔係叫鮑國平咩

樓主pin呢個

死藍絲咁奶共
唔去叫個女讀大陸大學
國安法過一定要拉呢類人

香港mix上海，生親既囡囡都咁正，高大

咁仲送個女去英國做人渣？留喺終國嘛

呢個的確係！ 搭機見過一對美國佬收養咗個中國細路女

個世界好諷刺。 好多上到位嘅都係賤人！ 忠忠直直講良心就乞食

支那人做雞是對的
陣雞味點都甩唔到

個老母都似香港人
但個女毫無貴氣
飲支那水飲到咁

咁愛國去英國讀

你班香港人養唔養得起人地全家先
都on撚9，唔通留係香港霉一世再比你班連登仔笑咩

藍到仆街

可能因為咁冇俾oxbridge收到
人哋interview發現佢讀屎片

強姦犯

你係翁文成定鮑國平

矮仔藍先誇張

個女支那味咁重

做咩唔去大灣區發展

同感，真心唔明有咩好吹奏

係tvb拍真係慘過去支那揾食 ...

好想屌

咁愛國又撐警點解要去英國讀書勾結洋人？

推 7.1 維園見

港男真係無骨氣 屌完碌鳩臭晒咪叫港女埋單 臭鳩

臭鳩 返支那啦

有咩支那劇有佢份

點撚樣啊 引戰狗 我屌鳩柒你個冚家剷屎忽鬼啊 死大陸狗 你同我含撚都唔配啊 一腳就伸撚死你隻賤種

入邊間咪幫佢向學校/同學申明立場

如今港援嘅黃金歲月已經過去......

最終都敵不過洋槍

幾錢1q

佢呀媽個樣都似係識返個字，相夫教子個type
但雙女就跌到去wechat金融雞

愛國d人logic真係好好笑
原來鍾意個女做人渣
仲要貼錢做人渣

呢件死藍屍
之前話將香港手足見一個打一個

明明人哋係女裝男

佢真係中國人讀國際學校，去外國留學 口屌自己人唔愛國 過多幾年隨時靜左成移民走

支那狗扮香港人 死賤種

on撚鳩傻閪 你係咪出世果時俾你老母個閪夾鳩到個頭 搞到你而家成條柒碌咁啊

臭鳩港男好嬲

臭閪賤種生隻臭閪仔精神崩潰 到不停追擊我

咁撚愛國
送個女讀外國人開既國際學校
去英國讀大學 仲要讀歐洲歷史
痴撚線係唔係精神分裂呀屌你老母

果陣佢做強姦犯真係經鳩典
每次落雨 周圍強姦 安全離開

點解明明佢同佢老婆都標準香港人樣

但係生個女就標準支那人樣嘅

係咪親生架

但係佢老婆係支那人嚟

個女完全唔似老豆
明哂

等睇 飽國平

送英國讀書? 舉報漢奸了

條女對腳好撚正

唔好自我介紹啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

雞味濃

上海正呀喂

個樣真係幾奸，唔怪之得做唔到主角
應該屋企本身有家底啦

會唔會晚晚強姦自己個女

你隻臭閪仔接受唔到自己出身
子不嫌母臭啊 接受唔到自己老母係個臭閪

吓佢係窮人出身喎，點解你會覺得佢有家底？

Tvb算唔算間接破壞香港文化 有料無料既都北上搵食 香港娛樂圈沒落

又自我介紹 你同你個支那老母做埋d咁既嘢

咁好老實,以前港中關係未咁彊之前,大把前高登仔話我係中國人啦,如果2012年就已經開始上去搵銀我覺得無咩問題,TVB捱生捱死得雞碎咁多人工,邊有咁多聖人...

帽事既~

做乜成日將你既野屈俾人姐 好唔鍾意你老母咩你

btw佢點樣撈到風山水起法,我追過好多大陸劇都未見過有佢份wo登下台唱下歌拍下D爛鬼廣告要拍幾多先夠供個女讀國際學校

睇唔起祖國嗎 緊係返大陸讀完再入黨效力啦

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

搵唔到錢又笑垃圾
搵到錢又笑人其他野

生化壽屍裡面第一個變喪屍係咪佢？

支那人
咪撚批簽證

英國知道唔知會唔會做野

屌你老母，咁愛國做乜要去英國讀書？
係咪想做港英餘孽

呢種人心底裹一定好鄙視支那人（平民）
仔女去哂外國讀書

仲要佢本身係香港人，一定更加鄙視

我相信佢唔係真心

請問香港邊個有錢人唔係鄙支國人

去微博篤撚穿佢
咁撚愛國又讀海外大學，擺明鄙視支那人

最好玩就係轉移仇恨

與天鬥，與地鬥 ，其樂無窮

估唔到會有幾十個正評
真心我諗九五前既年青人點都一定有見過呢個強姦犯同變態佬既樣
利申細個睇陀槍師姐真心驚

以前上去電視都係播廣東話歌背景 香港藝人既廣東代言

其實呢啲說話真心串黎無意思
大家都明

都不外乎係藍底
仲有啲乜

入UCL都捧到咁高
利申: UCL撚